知唔知防疫其間留係屋企, 最驚遇到乜?

係樓下裝修呀!!!

鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽

我DLLMCH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
鑽左幾日
避又避唔到, 街又唔可以出!!!!!!!!!!!!

嗚哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我日日聽